[#5 #20咪撚阻住新仔上位][巴老母空難死未？]巴塞隆拿球迷J爆新仔討論區 (352)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - ??????????
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - ??????????
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - ??????????
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - ??????????
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Pedro González López
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

躝啦，垃圾球員

5好意思囉=,=

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

我對事唔對人，我係講緊球員唔係會然

4 6 8 吉哂

#8 留返俾美路

等到佢三十零歲應該返到黎

到時已經唔係我開post🤷🏻‍♀️

系 狗最多都係得10幾歲命

People from around Ciutat Esportiva have suggested that the level shown by Gustavo Maia is more than alarming. They don't see him with options to even play for Barça B. [@josepcapdevila]

❗Memphis Depay will sign for FC Barcelona. His Official presentation will take place later on this week. [@MikeVerweij]

似係唔會再出so9

個ig出哂post話咩stay tuned
似走硬了

8號firm 左係武肺？

坐成年
下年祖記仲要唔要佢

有新野睇下

Juventus does not know what will happen with Luis Suárez Italian test and passport. Suárez takes the exam on Thursday although passing it is not clear if the procedures would be completed in time to enroll him on the list for the Champions League (via @mirkocalemme)

要睇下個試考成點先

防中唔想睇既都迫人睇

"ERIC GARCIA: SECOND OFFER"

This week, Barça will present Man City with a second offer after the English club rejected the first offer of 10M. The max amount is 15M but City want 18M. If there's no agreement, he'll leave for free in the summer #fcblive

3M都僵持咁耐

Barça and Inter have agreed a figure close to €500,000 + variables for Arturo Vidal's transfer. The player waives part of his salary, but is paid a small part of the salary. Tomorrow he will travel to Milan [rac1]

Thank you and goodbye ed

Matheus Fernandes could end up leaving Barcelona. Barça paid 7M +3M in variables and he played 166 minutes on loan at Valladolid. He has a 300M buyout fee and was never presented at the club. Today, he injured his right hamstring [as]

CLS

Vidal went to the training center today to pick up his belongings and said goodbye to his teammates. []

迪比 25m同 LM 70m up
要邊個

The current signature count for the motion of no confidence will be given at 7:30AM Spain time. However, this isn't the final count, as there will still be two more days to collect signatures. [@botdecensura]

操作不可理喻

冇嫁啦成個加泰地區萬六個簽名都咁撚耐
最新公佈個數過左成個星期都係得一半多啲

成個加泰定淨係巴塞？
google 睇巴塞其實都有160萬人
啫係要1%簽名

‼️🔴兩則最新轉會消息🔵‼️
在羅達路馬天尼斯的身價過高，以及沒有其他球員願意加盟巴塞的情況下，巴塞即將簽入26歲荷蘭國腳迪比，球會將向里昂支付€3000萬歐元，巴塞已經和球員達成個人條款協議。
另外，巴塞和國際米蘭已就維達爾的轉會達成最終協議，國米將為該名33歲智利國腳支付€50萬歐元＋一定的浮動轉會費。
By 懷斯

入左會先有得簽呀 你估成個城市咩

所以少人唔係無原因

唔掂咪咬個考官

講真加泰搵萬六個會員應該都好撚易

另一邊vidal就賣0.5m

新丹比利

點解我成日記錯迪比29歲
睇黎比巴狗d操作洗左腦

基利臣同軒歷基

因為大家知道巴塞唔會買未夠30嘅球員

25m買26歲迪比算唔差
Chris brown 29歲都18m啦

小朋友才會選擇

我巴就緊係so9 forever

錢角度迪比一定平過LM好多
但表現就難講

Lm

巴塞真係黑到貼地
So9同美斯一樣走唔到

lm

cnmb

Sit啦robert仔

我而家係semedo

The motion of no confidence currently has 12,700 signatures of the 16,520 required. [@MesQueUnaMocio]

There are still two days left to collect the remaining 3,820.

唉加泰豬

點解會咁少，全部都係大雄班擦鞋狗？

以及沒有其他球員願意加盟巴塞的情況下

垃圾疤柒撚到

其實係門檻太高

在韋拿杜姆極大機會續約留在利物浦後，巴塞已放棄收購該名29歲荷蘭中場。目前巴塞已重燃對泰亞高的興趣，該名29歲西班牙國腳一直渴望離隊。

快點

終於多返啲轉會新聞

美斯咁都咁撚慢

都係唔黎同賣唔出嘅新聞居多

我懷疑班加泰豬收咗大雄錢，美斯話走果陣都有幾多球迷示威喎⋯⋯

500000

歸家啦阿哥
依家嚟疤狗踢夠撚曬挑戰性

買到大佬就反少大雄1秒

買返大佬嘅話 後生中場宣佈完季

鳩文打4231
2=fdj+大佬/比真歷

人地明嫌棄你死疤9

現實係 影帝加比真歷start 70分鐘換fdj

fdj 鳩文愛將 唔會後備啦

9up姐 轉4231 都係為左fdj

講到唔買大佬買老母就唔會咁

傳緊 25M + 5M for Depay
睇嚟好快成事

比真歷8號

影撚衰哂

對唔對得住小白

對唔住上手啦已經

講真着咩Number好閒
佢有表現嘅對得住件波衫咪得囉
個人都加盟左咪支持下囉

都係，但如果迪比着10號實俾人屌到仆街

無返咁上下class點接件10號

表咩現呀
咪做新回傳王

洗黑錢

放棄雲拿老母, 係咪會買返泰亞高

有#8 ok?

係巴迷都想啦

FC Barcelona presidential candidate Victor Font reports almost 1k signatures collected today at the offices of "Si al Futur".

Earlier today the motion announced a count of 12.7k signatures, and there is still a chance to collect more signatures tomorrow, September 16th.

仲差幾多票

應該仲有2000-3000
但呢2日會收埋海外
The motion of no confidence against the current board of directors and Bartomeu is on its final run. Earlier today they reported 12,700 signatures of the required 16,520.

Many have started posting with the hashtag #FirmaLaMocio (which translates to sign the motion) on Twitter, join in if you have an account, if you don't you can always create one for free.

Tomorrow is the last day for Socis to sign, however, they will also be receiving the signatures from countries outside Spain, such as Chile, the U.S., Portugal, etc.

香港呢

Barça have a verbal agreement with Eric Garcia and he'll only leave Manchester City to return home. The first offer is €10M but City won't sell for less €25M + variables

無啦啦變咗 25M UP 嘅

Romelu Lukaku is an objective for Barça. He was one of Koeman’s first choices, but the economic situation made it unbearable. He was with Koeman at Everton in a very successful season and looked very good (via @OnzeTv3)

ON9?

Atlético was sounded out but ruled out of the Joan Gamper game. They're a team of very high sporting demand and Ronald Koeman preferred a softer opponent (via @xavicampos)

驚輸驚到咁

Now that Barça won't sign Lautaro and the Memphis Depay 'having an agreement with Barça for 25M+5M' rumor is fake, a third option for the club is to either use a false 9 or Martin Braithwaite [md]

無人走自然無人嚟

25+5m有depay咁好既offer
明眼人一睇就知fake

巴塞會到depay 30歲再出80m買

屌打少d飛機諗簽咩人啦
清唔哂so+影+古 咁既經濟狀況底下簽條毛咩
成班咁高人工 你肯放走美斯+清到其中一件就有錢
係有錢就唔使做數賣艾法啦

好撚野
比人炒完8:2仲係原班陣容開季
仲要諗住用braithwhite擔正

唉

Koeman has spoken to Luis Suárez again, informing him that if he doesn't leave, he counts on him. [ovación digital]

繼續開路

最已陣

後防無換過人

以前球星貼錢減人工都要過黎

而家無人肯黎

巴塞：美斯你冇得走 留隊啦
美斯：好啦
巴塞：球會虧損好大 減薪ok?
美斯：屌你老母主席

留美斯 人工壓力極大
放美斯大撚把錢重建

仲以為迪比已經加盟

點樣大撚把 慳左筆人工姐 唔通曼城2億買咩34歲都黎
美斯一年人工同佢交既頁獻對比值哂唔貴禍
係球隊換血角度黎講美斯走會健康d 但都唔係會賺到咩錢

禾影又然

The departures that need to be resolved at Barça: Vidal, Suárez, Umtiti, Júnior, Miranda, Todibo, Wagué, Rafinha, Aleñá, Busquets, Matheus and Braithwaite. Koeman has asked the technical secretary to accelerate them. Some cases are peculiar than others [as]

點解啲新聞一時一樣咁 邊啲先係真

If Messi were to play for Argentina on October 8th against Ecuador and would have to be quarantined for 14 days before the game, he would miss games against Villarreal, Celta and Sevilla. Rules state that players coming from European clubs, have to be quarantined [sport]

巴塞會唔會唔放人？

美斯專心踢呢三場算啦

🗳 Motion of no confidence update: 14100 signatures collected.

冇一份真

得番一日
仲差2萬個簽名
加泰豬

爭2000姐

屌睇錯

網上流傳下年件波衫柒到

都唔會夠
加泰豬

Motion Of Censure news:

14,100 signatures have been collected, until yesterday afternoon, in the motion of censure against the Barcelona management. They need 16,520 signatures in total and need to submit them by tomorrow. Today is the final day.

#MesQueUnaMocio #FirmaLaMocio

性感後防

咁我落麥花臣睇班阿叔踢好過反正都係咁慢，但起碼唔駛捱夜

限聚令牙

D阿叔食住杯麵踢都得點同

之前見過林嘉緯踢麥花臣d 杯

超曬班

話晒都香港奧燒

講個笑話 巴塞重建

今晚有無比真歷

丹比利巴塞生涯全精華

點解開曬季 巴都仲場場fdly

應該係有踢歐聯 推遲番個開季時間

基士文 美斯 迪比利
古天奴
迪莊 比真歴
艾巴 朗格連 碧基 沙治
迪史達根

預計正選
433/4231

屌你呀PES冇FATI

OFFICIAL : 23 players called up for the friendly against Girona.

Suárez, Vidal, Umtiti and Rafinha have not been called, again. Pjanić and Todibo are still training individually and hence, their exclusion.

Ter Stegen, Fati and Fernandes are out injured

Updates from the Motion of No Confidence:

Earlier today, the motion reported 14,100 signatures collected.

However, since then the remaining signatures are now less than 1k.

Over 500 signatures from foreign countries will arrive later today in Barcelona

One Soci in Madrid managed to collect 40 signatures, he now needs help to get them to Barcelona.

Fati要抖幾耐？

歐聯可以試單場輸雙位數

Se queda

捨得走未?

G持

真撚到

屌第一二張我以為係真圖

so9 睇黎99 %留隊，意文exam fail，祖又簽左迪斯高

yeah
好波

而家差500個簽名

據聞so9今季出夠60%會自動續約一年

下年轉engine

弱弱一問
夠數會點？
雄狗即刻落台？

有冇直播line?

Line上app store有得download

契仔又有得打正選🥱

是但一條

我睇緊呢條練緊波，唔知到時係唔係

放隻右翼打左路

高文係咁上下

吊奶星可唔可以唔好著綠色褲 好撚醜樣

又要等下半場 換曬人先有野睇

套衫好撚樣衰

回帶點解BIG GAY係最前

甘包

啱啱想講，咩撚嘢波衫嚟

襯埋條褲好撚柒

古

新牙朗 one touch 靚到

一堆球星點解可以踢到隊波咁樣

操到咁大隻
比人拍下就甩

左右腳都勁

影

So9走唔到架啦
比佢落場

呢套咩衫黎

蘿蔔圖究竟點解仲有正選

粉紅色好心就全粉啦
9唔搭8

好似少左靠美斯 但冇威脅踢到出黎

新仔幾好

羅白

feel 練緊換位同走位
但有時電話同美斯都係疊位

感覺美斯唔7理高文
佢自己踢返自己果套

美斯行到好右 一係就行到好前比位電話同古

美斯點都會有高啲自由度

68

完全唔知乜野係高文個套 同美斯個套

新仔真係交足貨

呢個進攻唔錯

高文個look成個金融仔咁

新仔以後真係叫新牙朗？

新仔

新仔既前插走位

但佢勁過牙朗喎

新仔唔獨 又左右都踢得 正

新費高

4411都唔錯 影換比真力或者大哥喇

之前4000萬都唔賣 真係有料

以爲美斯射罰球

WHO?

終於唔係圍住美隊踢

上一場都比電話射12碼

17號

老果班都慣腳比波美隊

美斯少左主動拎波黎造

好彩冇賣 左右腳都得

丹遲啲可能正選都無

尻文又話醉右留隊剩係會放佢係中場

易加都無喇

下半場唔知有冇得出

fati trincao 力架 有翼用了

B隊正選ok?

可唔可以皇巴黎場熱身賽

仲有perdi 下季齊齊去鏟雪 買迪比

希望高文唔好再叫買迪比

fati grizemann coutinho dembele trincao messi 出四個都怕攻守唔平衡

有錢買upxxxxxx 仲好 後防廢到

電話佬cb黎

不如叫美隊企正前了 反正電話肯跑足全場

迪比唔係買黎踢中鋒咩

點解美斯個樣咁惡

唔係FATI做咩

俾人焗住留 俾我都閪面

貫唔到加西亞就4號坐正?

我覺得最有驚喜係個4號

上季尾都有啲料

8:2個場佢嬲到

唔差 唔會亂出

當烏老大死

未賣咩

有人要咩

邊隊水魚肯要

條友好似跑得幾快

我係咪眼花 影主動迫前

又話車要 條友最大問題係比人過左都發夢唔回追

起碼快過15先

艾巴

艾巴永遠都好博命

佢就收吓皮先啦

古一招

係

明知古一招都仲比佢推順

對面3號廢到

想睇pedri
Fm好撚勁

三年前佢呢個位就入咗

死球一失控球權
後面無件追到

係我眼花定點 新朗長係右邊 但踢左翼?

想問下有無條順嘅link

YouTube

睇緊呢條

messi

美隊勁撚到

嘩 屌

cls messi 右腳

咁撚靚

球霸都玩古一招

右腳

cls右腳都射到甘靚

美斯

痴線右腳仲要撞柱入

古仔一傳一射

屌 messi臨尾爆seed
由罰球開始連續幾下高質

屈到
7億

下半場丹大顯神威左右開弓

上季出過已經覺得勁
同pk 好大落差
後生真係無得比

美隊右腳

對手要防埋美斯隻右腳

呢個陣攻好左 防守仍然垃圾

練埋右腳踢多10年

今場個表現好似仲好過上季

美隊做埋古一招

最唔掂都係影 好似隱左形

G7都係依然迷失

#5幾時走

試下比前面跑單刀空位 不了
比波球皇 刷鞋重要啲

左右hamstring一齊傷？

20一撚樣

佢第一次上場好黑仔即刻紅撚左

比美斯已經變咗習慣

屌你呢球好撚仆街

睇黎比Araujo著4號唔係講笑

自動波

希望了 多新仔好事 而家最大問題係唔知比真歷咩料

其他球員：都係依賴返美斯算

想問杜迪保係賣左 定係點?

比真歷打影個位
比真歷派牌加執屎 fdj上搶

頭先有球迪莊唔知睇唔到定點 古都係咁走嗰個位

60m球王
不過我記得之前有其他po話祖條中場得佢上到一線
搞到我有啲期待

我驚影 比 DJ 三個1齊出

睇呢兩場啲陣
高文應該係打4231掛

Matuidi仲勁啦唔明點解去左美國

高文似打4231 應該得2防中

比真歷都係慢到仆街

係 要解放de jong打4231
我估應該fdj+比/影
問題係puig嘅上場時間會少咗

你羅馬時買佢咪唔反囉
比祖用到殘先黎買ON9
仲未計只係拎黎造數

屌突然諗起細佬
佢係咪走硬

pubg可以對下游個陣打3個中間位
應該幾勁

有小小撞位 講真 古左邊好怪

就算玩fifa都唔會on9到拎arthur嚟換pjanic

冇架喇
依家已經冇咩機會比到佢

單唔係又傷掛

呢啲人腳打咩陣都會撞到仆街嫁啦

好似話leeds想買 係都好
希望佢搵到第二春

反而電話呢個防守型前鋒幾好用

古美基淨係呢三個都撞到仆街

不如放佢做清道夫算

邊個細佬

冇計啦 美斯 古 基沙文通常都係zone 14搵食
呢3條友實撞

丹接艾巴班

都係msn扯晒旗

大佬thiago
細佬rafinha

兩場又斷腳

的到咁勁嘅

其他比佢返柒達咪好黎好去
大雄係都要吊高黎賣

算啦 此情不再 so9而家都咁

出場斷好過訓練嘅時候斷

原來兄弟黎

PUBG PODRI

做咩比人入左

無記得係咪柒達唔買
大雄趕住搵錢啊 啱啱又出新款口罩

靚傳呀小明

DeJong

迪莊二傳

Dejong靚傳*

De jong今日傳失咗幾次

未來有排輸呢D波

FDJ 呢場膠膠地

其實暫時睇啲新仔都幾夠班，只係驚高文會場場搵#5 #20打正選

呢個就係鳩文dejong說明書？

咪因為大雄吊高黎賣搞到柒達唔買囉

冇錯 佢兩個存在成謎

買幻幻應該買trincao呢種 20 30M
點會成億買力架 又唔似包皮咁表現過自己

大雄要睇下trump本the art of deal

出Alena都好過影啦下話

佢喺多真係好勁喎ching
唔算無表現過自己啦

美斯又要返中場幫手

古咪又係打左翼又係甩波又係傳失又話勁左既

曼城果件 torres 又唔見巴買

有冇手足有link?

Messi 勁到

美一招
3:1

左腳版古一招

又係靠美斯

最尾都係靠美斯

求其射一腳 又入

Messi留力啦跟本屈機

都係要圍住美斯踢

美一招

啲前鋒無個靠得著

屌你 條褲好撚7

圍住都正常 但其他人都係廢
基古都係無用 迪莊都膠埋

其實靠美斯係禁區突破同射門根本無問題
佢係最勁o個個 點會唔靠佢
但好似頭先又要佢返中圈之後拎波真係好on9

屌 換人了 好悶 一鳩樣

浪費佢體力 比返哥狗用啦屌

中後場防守最大問題 有美斯前場真係無問題

影係咪比人屌完
今場精神左

又話放返古係中場 屌你

撚有錢咩巴塞而家
同曼城搶人又冇錢又無bargaining power

博表現

17同7都好禮讓
自己起腳啦

驚比人捉去傾減人工姐

佢係一時一時 老左跟唔到 呢啲弱隊係幾夠做既

過完都唔自己試

新仔既突破有啲睇頭

精神咗都係好撚慢

勁過丹

隊閪波完全無起色 我係美斯都灰

FATI都勁過佢了

換人未

高文可以落場踢下嗎
比d細學下野

換人未了 高文唔係想用呢個陣開局掛

帶刀侍衞

想射死人咩

一陣又心臟病咪玩

睇完leeds 唔怪得美斯都想biesa教

巴塞d波識自動導航

攞丹同fati比侮辱咗fati

作客打利都打到咁
起碼唔會比人4-0

波一到#20就變慢

一換換一隊

條垃圾趁地淋啦 著唔著得起件波衫啊

5同20兄弟嚟

古每個傳波都傳唔到咁

人地成隊都跑到狗咁 我地20分鐘已經要氧氣罩

換了屌 真係想用呢隊開局 頭兩場就輸硬

留名力架有表現

唔知點解見到艾巴好想笑

新仔啲護波要加強，但突破好勁下

新仔cool波仲好過古

有無換人名單睇下 好亂

#5#20 寫係死亡名單了屌

打機咩 換哂成隊

對面都換一隊 係咪夾埋

呢場唔係杯賽嚟嫁咩
點解可以換咁多人

得4號龍門冇換

Friendly

屌

依家個場係咪青年軍個場?

真心not假膠

無換trincao 同araujo?

friendly match

#6個樣幾好

Alena同pudg踢防中

我記得樓上話係咩甘柏杯嫁喎

杯麵啲假動作幾勁

下場先係

換完行軍節奏快撚到

sor
咁我巴未開季先奪一冠

ok sor

哩班人俾波好爽快

兩個幾好~加DJ咁就爽

perdi

丹

下場先係啊柒頭

呢兩場都可以skip上半場

成隊快左好多

冇老屎忽唔使踢刷鞋波加埋爭表現

又係以前咁撚獨

29號好撚快

丹傷到唔識跑？

短傳轉邊好快

?? 丹麥 丹
Pedri
Alena puig
Firpo leng arnajo semedo
左翼邊位

呢隊正選啦不如

我屌你老母咁你又問

美國仔黎

好似美國仔

B隊美國仔

丹 不了 妹下妹下

Kevin la Fxxxxxxx 美國人黎
不過FM唔勁

樓上答咗我

丹換trincao

PES出呢班仔都冇樣

新買定青訓
勁唔勁

醉右幾時走
去跟哥狗有英超拎

矮仔中場好正

新買既青訓好似

美國仔 美斯 trincao咁放都OK

Pudg咁能勁都無一隊no. 屌你

睇落好似幾爆得 好快咁 可以爆下啵
Btw why no fati

好似傷左

傷

對面都換左b隊先睇落我地好勁咁

傷咗啊

睇落五寶都比單好

好老實講我覺得上半場嗰隊打呢隊b隊
都冇而家呢隊咁爽快

Pedri

美國仔快到

美國仔>>>>>>>>丹

Pedri finishing麻麻
美國仔可以一試啵

希望高文真係大刀闊斧年青化隊波

想知puig同fati幾時拎一隊號碼

係舒服 當場舒服曬 上半場一直好似LAGLAG地咁

pedri 係咪對腳太幼 射波硬係爭D

射比空氣觀眾

fati就下季啦 puig就下下季啦
我估

上場都係
但入唔到波

丹=新一代笑鋒

藍天

Fati好似開左張一隊contract俾佢

講左fati今年會有number

球員把握問題 起碼戰術正確

丹啲射術無撚變過

快樂足球

件11號俾fati 31俾美國仔
力架著10號打B隊

跟得so9多
學晒啲笑料

即係得puig未證明到 見啲新簽嘅都拎哂

有件8號俾個廢老拎左

係比真歷有姐 艾上年西甲踢得好

影死撚咗去讓件5號俾比真歷啦
puig拎8

新丙都firm左17

果個真有料 上半場表現佢值得擁有

唔知關唔關戰術事, 我覺得關能力多D
班老野跑得慢, 所以點踢都係踢得唔爽. 但處理埋門係高一班, 所以咪入波

班後生既跑得快有體能, 跑上跑落, D波咪好睇
但最後o個幾腳就係爭D

丹麥光頭係咪走唔到

埋門有得練
年齡問題導致體力下降冇得變

但拜話左比我地知 速度最緊要

冇人要 家陣一手蟹貨

丹幾時成材

係啊, 正常係應該以老帶新等隊波兩種元素都有, 慢慢交接
係巴塞咁撚on9, 好似一定要大破大立咁

係多仔成長完

點解#27我睇到似小白踢法

因為出面真係叫佢做新小白

因為啲垃圾唔肯退位讓賢

又轉世靈童？

丹蘇

睇左2場 佢勁過牙丹了

果種推前好舒服 反而PUIG今場好緊張

把握力真係差

Pubg呢下了高

靚

Alena踢到成個拉仔咁

幾好了 又有活力過拉

讚定彈嚟

前期定後期嘅拉

完場 #5 #11 #19 #20賣得

lb練廢普好過死用小明

係無人買

跟錯師傅 咁就一世

19賣唔出

單比利好似教美國仔野

#20都係

佢憑咩

5非賣品嚟

搵堆新仔夾個美斯就夠又有活力又識入波

笑咗

封神未？

中場Puig fdj alena喇

西甲第一場敢 我即以後唔反佢

Alena都出得

後期 係有活力少少咁

前期嘅拉d遠射真係勁

Puig更值得擁有6號

和8號

睇埋Pjanic表現先再屌都唔遲

當年屌老虎都叫新小白，今季跟屈福特降埋班

好掛住arthur
最似沙維踢法的男人

丹點解可以射得咁廢

成年冇踢波
請尊重

醫院打針都大力過佢

丹平安度過2場已經開心

扭得勁 但射得廢

🚨 Koeman, for now, can't sit on the bench in an official game. The RFEF has not been able to process his file because Barça and Setién have not agreed on the settlement. Setién wants to collect the salary of the remaining year he had signed (via @HelenaCondis)

施蛇返黎同蘇9一齊坐後備席啦

佢唔係射中前面條友隻腳彈起左個波？

抵啦 企成場啦老野

叫施蛇返來坐咪得

尋晚成功放左影去妓

華dee先有資格坐

丹其實真係成日做多咗 第一下CUP完其實都起得腳
佢 finishing 同 decision making 仲係同初初嚟一樣

我覺得
好扭唔怕扭多兩下
搵多啲空間

但射波真係同我樓下街場啲叉仔差唔多

雖然係友賽

但尋晚美斯轉身右腳抽射好撚勁

啱啱睇返highlight 美斯塊面黑到

最痴線係佢入完波全隊都仲係黑口黑面

班友而家入多十球八球都應該會繼續西面

想改名叫Trinaco了🚬

咪害人啦！

醉酒（右翼）

咁以後要叫查狗

冇眼神就咪鬼黑面喇

好掛住so9

我覺得佢幾勁 侵略性好高 值得輪一個左翼位 with Fati

服
球員典範

球王自己擦鞋

鬼係新買

Sor

連朗奴高文都大讚佢，睇嚟來季會見到呢位美國小將有更加多上陣機會🔥👀

出生於美國丶年僅19歲的干拿特．迪拉芬特(Konrad De La Fuente)是第一位為巴塞一隊上陣的美國人，他父母是海地人。司職翼鋒的他在2012年跟隨父母來到巴塞隆拿，並在一年後加盟拉瑪西亞青訓學院，並於去季季尾開始在B隊得到上陣機會，憑着出色表現獲得關注，他去季共上陣21場入7球交出3個助攻。目前是美國U20國家隊成員。

上場對塔拉戈納精華 ：

今場對基朗拿精華：

去季球王片：

By 懷斯
=============================
為免錯過任何巴塞資訊，請各位在專頁頂的設定按 "追蹤中" -> "搶先看" 以便最快緊貼本專頁所有資訊🔴🔵⚽️
►IG：
►TW：

尋晚冇睇
佢踢咩位

佢右腳打左翼
尋日下半場先出

The motion has been reportedly successful! Word is that we have gotten around 20K+ votes which is absolutely incredible considering we’re in the middle of a pandemic with no official games being played. The presenters and supporters of the motion have been under reporting so as to get more votes.

Today, at 6pm BCN time, they will have to submit the signatures at the club offices in Barcelona.

We can hope!

#barça #fcb #fcbarcelona #mociondecensura #mocioFCB #mocio2020 #firmalamocio

願榮光歸加泰

見到左翼兩隻字即刻濕曬
佢同fati輪換下

有無人睇完呢兩場可以黎個球員評價

#5 #20 躝

其他留 完

識戴口罩

#11 #19都賣得了

里昂證實巴塞冇聯絡過佢地報價迪比巴而家唔賣人根本冇錢買新人，甚至只係狗雄搵人作rumour，等人唔投不信任票

又比"bot"踢爆

而家夠vote了，大雄係咪收皮

未
仲有第2輪公投

[@SiqueRodriguez] | In 2008, 9,473 signatures were filed in the motion against Laporta

In 1998, 5,644 were presented in the motion against Núñez[/quote]
當年班喉舌仲要頭版報反拿撲達聯署
依家班喉舌就 收哂order咁冷處理

好感動

換到就好

睇返之前美斯扭波過人真係好癲

又fati又葡仔又B隊美國佬
有冇迷丹黨驚丹爭唔贏佢地

個樣老過我

佢緊係老過你呢啲10後

咪扮啦老嘢

你唔係自稱電話佬咩

證明踢疤苦過生活喺香港

🗳 Motion of no confidence update: 16250 signatures collected. 271 signatures remaining.

邊個先真

Ronald Koeman could miss the sideline in the season opener against Villareal because the RFEF hasn't been able to register him yet. The reason being the delay in settlement between FC Barcelona and Setién regarding the termination of his contract which hasn't been completed yet. [cope]

🤡

間球會幾撚荒謬

施帥回歸

❗️ The motion of censure against Bartomeu and his board have reached the necessary signatures to proceed with the process. [rac1]

🚨 According to RAC1, the promoters of the movement against the current Barça president and the board believe that they have the required number of signatures and hope to extend it to 18,000 by the end of the day.

有咩問題你睇清楚啲

The Athletic報道，利物浦終於肯出價27M英鎊收購艾簡達拿！艾簡達拿將會以20萬鎊週薪成為利物浦頂薪球員之一。

get錯左啲嘢
以為個believe係跟the board，你講完先發現應該係跟promoters

身高咋掛

佢一直都係想去利 就算巴有offer 佢都唔會番嚟

算啦人各有志不勉強不盼望已經係疤狗來年既心態

呢條𡃁仔點睇都似三張多過廿歲嘛

我童顏（無巨乳）

more than a 唔識寸

巴塞就係睇中佢似三張

由於新型冠狀病毒疫情的影響，利物浦和拜仁洽談時提出2000萬英鎊分期付款、且「均分每年付款500萬」，基於共體時艱，最後拜仁同意這種分期付款的方案。
要知道，雖然轉會費的付款方式幾乎都是分期付款，但大多是逐年遞減，以確保賣方能夠及早收到資金。

20m 分期買大佬 vs 70m買武漢肺炎

大佬去利 老母嚟巴？

開po沒DH含撚圖
唔撐U了

大家互含當打和

發夢都笑醒

Pizza Pasta Mozzarella

其實美斯認真踢真係屈晒機
唔好再散步啦

The motion of no confidence has exceeded 19,000 signatures, almost 2,500 votes more than the no. required for the motion carry on. [esport TV3]

快啲踢走條仆街

禾系假疤來我睇美斯同埋以前同9白傾計先走入來

Fuck u la

十卜一下 出鏡我就不了

你搭埋鳩白出黎鳩up下波經 indie野 上屌奶星號仲好啦

So9

老母續咗約
唔走了

碎右is coming
你小心d

依家公海個A.INIESTA係咪同舊登屌奶星同一個人嚟

唔係

唔係啦 條撚樣之前喺連登出過來 叫XAVI 不過佢login唔返

唔係可以reset pw㗎咩

睇佢講野 應該唔係

笑鋒

唔散步點認真踢佢從來都係技術型唔係體能型仲要33歲 想佢踢到嘔？人地想走又唔放人走
季季mvp仲要怪佢唔防守係得疤狗先咁撚高要求
要防守咪出工兵囉 但就唔好諗住工兵做到美斯既野
曼聯朗尼30歲己經比人屌到開花
身在福中不知福 等睇出年冇美斯之後年年屌d前鋒廢

原來Lenglet做左陣隊長

肯定唔係
開POST越黎越似打手

賭J一定唔係
舊登哥位啲口氣獨一無二一認就認到
而且佢好似連登都有acc

The motion of no confidence against Bartomeu has just presented 20,731 signatures at the Camp Nou. [@Alfremartinezz]

加泰狗

唔話佢地加泰豬了

我願榮光歸加泰

乜撚野唔散步點認真踢
都唔想再深究佢之前點解走動少。可能係球員，敎練，或者球會體育方向問題。

果位師兄叫佢唔散步，係足球角度來講有咩問題

有人告急黎?

The members of the motion of no confidence against Bartomeu and the current board have today presented a total of 20,731 signatures, the required amount was set at 16,520.
This means that more than 20 percent of the votes would have to be invalidated in order to discard the motion.
More signatures would have been collected had Mundo Deportivo and Diario Sport reported the motion as they did against Laporta, however, they decided to keep things quite.
Visca el Barça i visca Catalunya!

咪係
體力差唔回防都做下迫搶遮下線
美斯好波唔等於佢散步冇問題

官方：Setien發表聲明，指巴塞雖然8月17日公佈炒人，但就直至尋日9月16日先正式出書面通知，更向其餘教練團隊指佢地將會有「明顯調動」(significant relocation)，所以Setien將會聘請法律團隊控告巴塞！

根本踢波點可以散步特別現代足球個個都要協防
可惜咁多年嚟個個教練都就哂佢
依加臨老先嚟改
算吧啦

其實邊個先投得

咪講緊美斯體能差 要自己調節先夠應付囉 佢踢到嘔你未見過阿？佢都出聲話自己年紀大係時候離開 佢個踢法對而加巴塞唔健康 佢仲咁撚勁人工又咁貴又唔可能做後備
佢又唔中意比人換走 放手比佢去一隊岩佢既球隊大家都開心 然後而加巴塞唔比佢走 然後你怪佢唔防守唔走動
係咪搞撚錯對像阿 如果講緊同樣情況果個係占士
d人會係同情佢皇馬唔比佢走 而唔係屌佢唔防守囉
去到愛記仲打哂飛機話球王
美斯踢法就係咁 既然佢踢法對巴塞唔好 就應該讓佢走 而唔係強留人地 然後又要怪美斯咁踢唔好 我就係想講喱個咁簡單既道理 鬼唔知阿媽係女人要跑動咩 佢得就一早做左啦咁愛巴塞 佢就係唔得丫嘛

同樣情況既so9 佢唔肯走 你屌尻佢都話抵屌
美斯想去一隊可以比佢咁踢既球隊好來好去 你唔比佢走仲要屌尻佢 佢都未屌尻你浪費佢生涯最尾幾年係隊垃圾疤
人地十幾年黎貢獻哂比你 仲同我講人情味？
最撚無人情味就係你班撚屌
唔使講阿媽係女人 現代足球要跑動果d廢話啦
美斯踢法就係上一代 你唔要仲有人要
又唔係佢霸住個位 係垃圾疤霸住佢

所以巴今個轉會係咪已經完左
咩vdb martinez 老母 大佬 鏝隻中堅 depay 冇一隻買到
清人又清唔到

完啦清唔到大帝又要留住美斯
錢係一問題 上陣機會又係問題
除左出年美斯so9完約走 睇唔出巴老母有任何方法買人

正皮

自從踢到嘔之後 美斯明顯踢法變左

全部都係大雄用黎引人唔好簽聯署既fake new

OFFICIAL:

This afternoon, member Jordi Farré, promoter of the vote of censure against the FC Barcelona Board of Directors, has delivered the signatures of the club members who support his request to the offices of the Barcelona Supporter Services Office (OAB).

The corresponding count has been made, and a total of 20,687 signatures have been counted.

The vote of censure procedure is governed by article 55 of the FC Barcelona Statutes.

Article 55.1: In this case, the party affected by the vote of censure are all members of the current Board of Directors.

Article 55.2: The number of endorsements presented exceeds 15% of members with the right to vote on the day of the presentation of the announcement of the vote, set at 16,520.

Article 55.3: These signatures have been delivered within the period of 14 working days, counted from the day following the day that ballot papers were provided.

Article 55.4: From now, a period of ten working days is set for the constitution of the Vote of Censure Board, made up of two members of the FC Barcelona Board of Directors, the first two signatories of the application, and a delegate of the Catalan Football Federation.

Once it has been set up, it must, within a maximum period of ten working days, verify that the application meets the requirements to which it is subject and, in particular, that it has the appropriate backing and support of a sufficient number of members or delegates. The Board may invalidate any ballot papers that are not sufficiently accredited and may make whatever inquiries are necessary in order to ascertain their authenticity.

If all the requirements have been met, the application will be declared valid and the FC Barcelona Board of Directors shall be obliged to convene a vote, which shall be held within a period of not less than ten working days and not more than twenty. If all the requirements have not been met, the application for a vote of censure shall be rejected.

Source:

呢個board 真係世界級

成個高層都係冗員

佢連美斯份約都唔當係一回事
施蛇呢更加wfc啦

早排傳緊想買既Dest可能會比拜仁搶先買

岩岩睇wiki維達爾去左國米
好撚sad 佢係祖記果時就好想要佢 遲左幾年終於有機會買佢 又打得咁好結果廢老影帝仲未走 反而最有拼勁果個走

拉150萬維達爾50萬 巴d轉會操作....

之後就少咗嘔

然後就俾人叫散步帝

1415年佢無嘔過
但佢跑得仲多過之後果五年。

我唔了解佢點解會嘔，我都多謝佢幫疤塞打咗咁多嘢返來。
Amigo 波踢左3季，有冇人性同感恩其實都已經夠皮。

宜家新教練來，可能佢都有衝激轉變又唔奇。又見佢入靚波，半場走動算生猛。我見到都會開心，都會期望佢會唔會係體能上再進步。

A resignation isn't ruled out. Bartomeu intends to go on and on, but some directors think that now the best must be to give up. Meetings are expected, some directors are confident of convincing Bartomeu and a resignation can't be ruled out (via @OnzeTv3)

Jordi Farré (presidential candidate) on @ElTransistorOC
"If the motion of censure goes forward, Bartomeu will have to call elections in 30 days." #MocioFCB

Celta Vigo haven't ruled out the option of signing Rafinha but their priority is a center-forward. As the transfer deadline gets closer, Celta are hopeful Barça will lower their asking price of 15M [sport]

Juventus are close to signing Edin Dzeko and Luis Suárez could be a possible option for Inter Milan [gazzetta dello sport]

變咗國米

Official: After a meeting that Conmebol held this morning, FIFA determined that Argentina will host Ecuador on October 8th and visit Bolivia on October 13th. European players will be present and won't need to be quarantined (via @CONMEBOL)

美斯可以去了

Pjanić, who completed his first training session today with the group, could make his Barça debut in the Joan Gamper game against Elche #fcblive [tv3]

有得睇佢拍影帝條龜速中場了

根本冇錢到施蛇份約都冇錢找

有高甸做隊友

頂唔順咪嘔囉...越黎越老咪跑越黎越少囉 真心定假膠丫
乜撚野amigo波 amigo果個係so9唔係美斯禍
中場冇人組織到上去要佢拖到中圈攞波 然後前面塞死哂又佢錯？佢長傳轉邊比艾巴上都唔知幾多次 但兩個都老做唔到幾多次 其他球員冇突破一味刷鞋波比返美斯都要怪佢？
人講amigo你又跟風講 美斯喂丹/雞屎幾多餐屎波 佢地隻腳生蟲就扮睇唔到 傳比so9佢甩碌就美斯amigo?
so9冇美斯助攻連入10球都難就叫amigo
但講到尾係因為巴塞唔買中鋒唔係美斯唔傳比其他人禍

14/15 球季美斯迫搶跑動>2011-2020
我印象美斯嘔係2012-13球季

究竟古入第一球，美斯傳俾trincao 點做到？明明無見佢轉頭望後面又知trincao 跑緊上黎

艾簡達拿咁平都唔買

人地唔想嚟啫 輸8粒喎

仲要原班人馬踢下季

練波夾返黎 好多踢中場都有後眼 特別係美斯個vision
我學踢波個陣就係未拎波前 已經要望定隊友走位

咁三季傳曬比美斯踢法/Amigo 踢法，就算好撚多成因，連續三年柒輸歐聯出局，要轉有咩問題？年紀大要轉有咩問題，你自己都講佢年紀會大。

依家唔係扭得就贏波，係我哋基本體能都輸。
無體能扭閪咩。

指出球員體能有問題，係個撚個都睇到好撚客觀既野。
不過可能係你角度唔係。

好似沙維都講過佢未拎波就不停望 記性夠好記得d隊友位
未拎波就知道如果拎到波要點做 大師級

屌你老母 真係一味自己係度9up都唔撚係同人討論
個個都知巴塞要轉踢法 咁問題你唔比美斯走唔換血你轉乜撚踢法 即係你無啦啦就落order叫美斯操勁d佢就可以跑到隻狗咁？佢跟唔到套踢法 問題係巴塞唔放佢走 唔撚係美斯要阻住你巴塞重建禍清 你係咁講美斯點點點累隊波
你有冇病 我已經好客氣咁講好多次係巴塞問題 冇得怪哂美斯 你係都要怪落美斯度 美斯的確唔係完美 但食得咸魚抵渴 享受完美斯進攻就屌佢防守 你又唔放走人 咁想點

佢想美斯有無限體能 進攻防守一腳踢

我都想
美斯可唔可以forever 21
接受唔到佢年華老去

沙維除左有後眼之外 佢比波既時機都係超哂班
其一例子11/12歐決對曼聯 留意下助功柏度個球 比慢比快少少都冇咁靚 完全係perfect timing

呢個就係所謂球賽閱讀能力

要搵返 XAVI 直線真係好難
明明 Arthur 最似.............

施迪安好慘
原來未比人炒 又搵唔到野做 又冇人工
高文又未係教練

world class management

佢係望一望右邊然後帶波向左小小 對方以為佢唔會理右邊 然後腳外側傳過去就搞掂
同埋柏度都好醒 望一望沙維之後唔係向前跑
係拉開自己同對手距離

我都有講過話d 三年踢到咁有好多原因，亦無講死係美斯責任。

一開波都係因為你講唔散步點踢。
Ok 你remind 我美斯嘔過，
咁我咪話呢三年踢到咁，amigo 踢法或者塞比美斯既踢法要轉
我一直都係討論緊美斯體能問題 vs佢既付出同作用比較。

就係講緊佢等緊呢個時機 早左遲左 柏度都冇咁多空位可以控定再射

唔好曲解進攻球員要防守呢樣野
遮線咪遮線，唔係叫你slide tackle

你地講得好波可以唔做咪唔做囉

我覺得主因係其他球員太平庸

即係大家j緊沙維小白
或者後來msn
講緊隊波係好多突破點

小白 屁馬個d有波就可以過人或傳波
so9開初未跌watt單對單都有優勢

去到近幾年大家話amigo踢法
個波唔俾美斯時
其他人係咪真係俾到killer pass先

古仔操fit左都係俾人一拍就甩
基士文輔鋒打法要搵人幫佢開路

結果成堆人既傳控都係為傳而傳

仲未計防守都跌埋watt
早幾年被笑既老鼠屎已經係最穩個個cb

咁亞瑟個陣似Xavi係控波個方面
最似Xavi直線應該係美隊

記得有次打老西 arthur湯穿哂成個中前俾拉tapin 睇到我大叫咗聲果球cls級xavi直線

老實講，佢啲護波同橫傳最似，向前嘅波差好多皮

因為錢賣咗佢
諗起都嬲

arthur直線仲差好多
護波似姐，不過算啦人都走咗，仲要俾比真歷拎埋件8號

去唔到祖啦而家應該去國米

alba成日推太上真係無計 進攻上需要佢咁做
只係佢都開始老，一場波難啲打曬成條左路

今年啲新仔其實好值得人期待
Araújo Trincão Pedri
希望alena同puig可以上埋力
fati就唔使講

臨老先要美斯變返迫搶 哥狗都話美斯轉打法先保持到長期好表現喎

呢三年最大問題唔係美斯又幾唔防守，而係自從丹尼爾走後巴塞嘅右路就冇穩過。巴塞嘅右路一向都以攻代守，美斯+沙維+丹尼爾就影帝幫手補右閘身後，美斯+拉傑迪+丹尼爾就由拉傑迪負責補位。丹尼爾走咗後羅拔圖上位，拉傑迪+影帝跌watt，補唔到右邊防守先突顯美斯嘅防守問題。右閘不論係羅拔圖定施美度都做唔到攻守兼備。

美斯嘅體能不斷下跌係定局黎，如果我係教練寧願將美斯所有體能分配係進攻到，買件跑得嘅右中負責補右邊位，最好緊係換埋右閘。不過狗雄呢幾年fing晒啲錢，今年都唔駛旨意有錢買右閘同跑得嘅中場。

15年續唔到丹尼爾約真係敗筆

新仔負責令人期待
老野就負責做Starting XI

今年借走，然後出年掛牌

係
位同職責分清d,隊波已經可以快d

好似你咁講年紀大既主力都係得佢，其實係無問題。
我都覺得無問題，而且仲要係美斯

只係見到前文有師兄講想佢多返d 走動，有感而發自己都期望佢仲可以係體能上有突破。
係我角度覺得係一件好正面既事。

上兒登勿諗真

Pedri先17歲 有排佢坐

其實施美度係咪唔夠班
歐聯畀拜隻左閘完爆

哥迪奧拿都唔係呢兩年講呀
我都唔肯定呢兩年疤既表現，哥sir 仲講唔講得出

我都講左係幾個問題，球員，球會，敎練都有責任
係前鋒線要防守下，點樣係美斯既問題上拎平衡。拎唔到就係宜家咁。

施美度咁多年防守都淨係靠身體質素，防守意識同技巧一啲都冇進步過對手係左邊傳中，佢成日會跟甩個前鋒比人頂爆

拎唔到就係宜家過去兩三季咁。

疫情之下，各大足球俱樂部收入銳減，日子都不好過，但在應對危機方面，各俱樂部的水平也不一樣，比如西甲兩大豪門，巴薩俱樂部虧損嚴重，皇馬方面卻仍略有盈餘。
近日，巴薩證實，疫情到目前為止已使俱樂部損失了約3億歐元，並迫使他們對新賽季的預算進行了一些調整。巴薩曾希望成為第一家賽季收入突破10億歐元的足球俱樂部，直到今年3月前都很有希望，然而疫情迫使足球停擺3個月，這導致了俱樂部收入銳減。
除了比賽日收入的損失外，巴薩還不得不關閉俱樂部的博物館和俱樂部商店，這些商店每年帶來數百萬歐元的收入。電視轉播權和讚助收入也有進一步的損失。

因此，巴薩俱樂部估計，2019-20賽季，他們的收入減少3億歐元，而此前他們的估計是收入略高於10億歐元。根據西甲方面發布的會計報告可以看出，巴薩在2019-20賽季的虧損額度達到了9800萬歐元。
這將對俱樂部的預算產生影響。除非賣掉一些球員，否則巴薩將無法購買任何新球員，儘管新教練科曼希望引進新面孔。
與此同時，皇馬方面披露，2019-20賽季球隊的收入雖然也大幅下降，但皇馬仍然獲得32萬歐元的盈利。據悉，皇馬上賽季的收入減少了1.72億歐元，但依靠俱樂部高層在特殊情況下合理的經營政策，皇馬最終還是得以盈餘32萬歐元，成功達到收支平衡。

幾時清盤

Bartomeu has no plans to resign. [Catalunya Ràdio]

人無恥 便無敵

牙朗：屌你老味交比你 一鳩彈走返半場

下
咁個投票其實有咩用

大佬ig farewell

不信任嘅step 1 好似仲有好多野要搞

已經預見到呢度季尾會叫Alena同Puig躝

我阿狗黎
見巴好似miss out咗牙dest
施美度好似狼隊有落bid
咁巴右閘是咪主要aim我地隻比比鳥？
見fab話佢係on the list
定係有其他右閘行先/會考慮

唔係好覺有Bellerin嘅transfer news 係關巴塞事

會唔會搞得黎佢任期都完

點都好搞撚死條仆街先

算罷啦， 大雄=林鄭

#31

公海質素係咁上下

施蛇快啲玩串個party 亂入訓練場
比賽嗰時衝入去話自己先係教練

真係得wo
未正式炒佢
去同高文講你收皮啦,等我教

枉Winning仲話巴塞係Partner
查卡奧假人樣
Puig有真樣但球員相唔係用真人
Pedri細佬Todibo全部去哂自由身球員度但有Matheus Fernandes
冇Fati但一大堆B隊仔

Pedri, Pjanić, Trincão, Matheus Fernandes
Iñaki Peña, Riqui Puig, Ansu Fati, Araújo

咁影好撚柒

旺角the forest個nike football有今年二客買
仲有上年作客落場版s-xl
估唔到仲有血爪哥件

好心Araújo企後面喇

social distance

有冇主埸?

冇啊

真巴

迪莊做愛都穿著巴塞球衣

下年就拎去換30路

即刻私了大雄

幾靚

利買泰亞高 我地用未來中場主力換個老野
操作顛撚到

當年就話thiago係沙維接班人 最後賣咗
早兩年話arthur接小白 又賣撚埋

以後真係唔會信依啲接班人嘅大話

泰亞高係自己想走無得講
艾法係狗雄要賣撚走佢

🔵Some Barça players are very pleasantly surprised by the physical intensity of Koeman's training sessions.

🔴 Some players have even highlighted that it has been a long time since Barça had trained with the intensity that is being seen recently.

[Cadena SER]

上年都出過呢啲新聞 又話強度過大搞到班大帝傷哂

some 一定係後生個班 others就唔洗講

呢篇新聞要配圖
d 4老野練到四腳朝天

分清楚
大佬係你巴塞履行唔到佢份約既條件佢先走
嗰年出多場數佢違約金就係90m面唔係18m
當年根本唔會有球會出到呢個價買1個人

鳩文算唔算bulk緊

呢十年最可惜一定係大佬走
如果佢唔走一定係沙維之後最有資格著6號既人
可惜佢上位時沙白影仲係全盛期唔走就好難再進步
好彩佢喺拜都證明到自己
其次係Arthur
屌你老母巴杜姆

仲講咩資格只要踢法岩 踢歐洲任何一隊佢都係絕對主力正選啦 係易傷d姐 當年有沙維小白真係冇乜好講
垃圾疤除左細哨接住刷到青訓黃金一代果期威 咪又係柒足咁多年 係青訓皇朝太長令d疤狗當自己真係地上最強

仆街成班掛住溫女

Nélson Semedo is the key for Barça's business in the transfer window. The signings of Sergiño Dest (Ajax), Eric García (Manchester City) and Memphis Depay (Lyon) depend on whether he can be sold for 40 or 50 million euros. [md]

hkforcabarca 根據《Cadena SER》報導，巴塞球員對朗奴高文所安排的一系列體能訓練正面地感到非常驚喜。他們在訓練課後都累垮了，因為他們都表示被榨乾體能，部份球員甚至強調，他們幾年以來都沒有受過這種強度的訓練了。

日職神戶牛柳點解咁柒廢

Bulk左好耐啦佢

pubg 似乎唔受高文歡迎. 甘柏杯無份踢.

同埋佢好似幾鐘意個美國仔konard

Puig似係又想借出去 唉屌

同埋傳會買諾域治 個aarons.
但無錢比，要借+ 出場次數先買.

人地唔濟

操下個body先啦
成個細路咁

施迪安唯一功績就係用pubg.

雖然都係因為傷de jong+棄用Arthur .

但 at least 比我見識到pubg係夠班踢西甲

btw , 3個變左今季正選, 仲要表現唔錯 (好似係)

mina單轉會真係好撚屈機
10M買返黎 踢個世界盃入3粒角球 賣比愛華頓30M
大雄

❗Koeman has told Puig that he doesn't count on him. [@gerardromero]

反高文大聯盟正式成立

鳩文躝未

Go拜仁la diu
Bulk盡佢

League都未開就變鳩文

突然好亂
有D話係假有D話Puig嬲到Call高文屌鳩佢

iqui Puig and his surroundings, are very touched. Koeman conveys that he doesn't fit in his system, he prefers other players over him. The message is clear and it hurts the player: Bartomeu & Ramon Planes had told him they were counting on him.
@AdriaAlbets
#Transfers

呢個應該係fake

🗣[@gerardromero] | Koeman informed Riqui Puig yesterday:

- That the game system won't help him.

- There a lot of players ahead of him and will be a huge competition to play.

劇本之一
外借佩治

外借都好 唔好賣呀

本身就唔係勁旅
樂天搞既波閪開棒球都係

唔撚係賣puig呀？鳩文

"And the truth is that there has been no project or anything for a long time, they juggle and cover holes as things go by."

-Lionel Messi [Goal Interview]

話咁快開口中

Sources confirmed earlier in the week that Koeman was not completely sold on Riqui Puig and that it was unlikely he would be registered for the first team this season. It remains to be seen whether Barça loans him out or permanently sells him.
@moillorens

2013 Thiago
2020 Arthur
2020 Puig

Puig明明踢得好好

佩治都賣得既話 仲衰撚過艾法美路走
佩治咁多年既巴塞青訓上季仲要堀起
巴塞膠層真係去食屎

老實講puig係啱踢433多啲嘅 如果鳩文踢4231嘅話
loan佢出去會好啲

Victor Font
Another example of why it is essential to have a new project at the helm of the Club as soon as possible. Decisions like this, which can be key to Barça’s future, should not be taken out of the context of a project with a solid vision and foundation.

真 本身佢太細粒 打埋身波俾人撞死
高文打4231
打2個位又唔夠守 打中間又無位
借走一季好過淨坐
我覺得練perdi仲好

當年教練團話佢冇料要賣比熱狗添

成日話唔撞得
買夠11隻力架黎踢囉咁夠撞未

屌你占屎超哂班

一齊反疤算啦
d運作唔知做乜鳩

加泰班巴迷可以暴動未？

Pedri咪仲唔撞得，puig下盤不知幾穩

其實大雄係攬炒派

要我下台大家都唔可以好過

躝啦鳩文
識唔識波呀

Like robeto and busquets

得翻一年約 唔用不如直接賣咪撚玩人啦

甸尼
占屎勁撚到

講撚到一定打到4231咁
華狗當時夠想打442啦最後咪又死死地氣打翻433

ag a go 都掂

旨意班食屎狗算啦
小花話要走哥陣都唔出火魔

人地隊愛華頓都夠炒而家隊巴

人地條中場好撚掃得

咁而家鳩文就係打緊4231
華狗還華狗 高文還高文
高文有冇咁大權可以改變巴塞傳統陣式就不得而知

next po head: 鳩文你痾尿起左腳定右腳？

Hello

乜你巴塞迷黎咩

佢五毛嚟，勿覆。

反巴 所以入黎睇下你班傻仔講咩

你地兩個都係

Last 48 hours at Barça:
- Record signatures in the motion of no confidence
- Dr. Ricard Pruna leaves due to discrepancies
- Ter Stegen does not want to renew under this board
- Riqui Puig is not counted on.
[Jaume Barroso López]

達子都反了

達

FC Barcelona, where talents are destroyed, legends become villains and criminals become administrators.
#RiquiNoSeToca
#BartomeuDimision

巴塞搞乜撚

接舉手王班
順手可以踢國家隊

比人入8粒不了 要Leno好過

原來係醉哥啲同事，失覺曬

正常操作

由一開始like#5已經知佢咩料

都話狗雄請親嘅冇個好人啦

Condom 是諗旦啦

Koeman doesn’t have Riqui Puig in his plans because:

• He doesn’t fit in his 4-2-3-1 system.
• He does not see him in a double pivot, nor in the wings, nor in the middle.
• Competition with Pjanic & Aleñá.

Part of the board doesn’t understand Koeman’s decision.
@HelenaCondis

唔啱用咁A B隊兩邊走咪得 點解要賣

扮割席

黃潛今季應該幾勁

愛蛇做教練

係咪又係大雄條撚屌出錢搵人抹黑

垃圾 仲未入到波

仆街高文又搞事 咩料
今晚有冇直播睇首場輸波

借出去借一季囉
到時返嚟高文應該俾新主席炒撚咗

大雄：拎puig換施華

屌我知點解鳩文棄用pubg啦
之前美斯想走嗰陣全世界都屌9狗雄班畜生，跟住pubg喺twitter度like咗一個屌9狗雄嘅po，所以依家比狗雄報復

sorry呢段論述有啲黃絲神經病feel

有無LIVE LINK

搵唔到⋯⋯

Koeman has told Riqui Puig that he will get a few minutes. If he stays, the club will give him a first team card. For now, he doesn't want to leave. Interest has come from a club, but they believe that he will continue.
@SiqueRodriguez
#Transfers

a few minutes係指今場？

NO 佢都無係大軍名單
意思應該係今季會俾少少時間出場

又出 #5 #20

咪一鳩樣

有無LINK

我未試過未撚上任就想個教練死

今季無希望

然後開賽就抽晒筋

佢同大雄真係天作之合 希望兩個死埋一齊

又出#5 #20

好球！

訓教

核心中既核心 一場也不能少

影住pubg

goal

電話佬

又屈

雞屎 1:0

電話

雞屎

又係屈美斯過頭波
美斯真係走咗就無呢啲波睇

有越位咩

似424 多過4231

FATI 真係好勁

電話攻中

美斯啲長傳真係痴撚線
其實艾巴傳出來 雞屎接都唔錯吖

d link好唔順

影真係紙板嚟

我用左VPM OK WO

試下

用左唔係應該慢啲添咩

點解影 3個教練都會留佢? 含得好?

唔知WO好少會LAG

球盲探測器

長期炮灰

舒服哥?

FATI坐穩都得 單賣吧了

Fati不如著11號

又影SO9 PUIG

而家回防係電話包埋美斯個份？

係 防守型攻中

不嬲都係其他人跑埋美斯個份

SO9都唔追

差啲

DJ

fdj

邊個射 咁都唔入

咪你條契弟囉

含咗咁多年唔會差得去邊嘅

FDJ咁都入唔到

最衰都係布 邪住我

呢場聯賽黎嘅？
點解馬會又冇開
now又冇播

飛機杯

哦

alba 古呢下配合幾靚

咪一鳩樣 美隊影前又返到後場拎波推

新衫幾靚

鳩文講到牙斬斬 咪又係唔敢抽起美斯落後備

估下會唔會失波好過

佢準備上任都上唔到

古嘅定位係邊？

佢今場踢到好似假9咁

一招

古, G7, 美斯3個同場想點

布真係一接波就自動比美隊

順眼好多

影呢下頂乜撚..

美斯呢下唔上前

散緊步

又話唔會放電話佬打翼

10號 14號 霸住中間 有撚計

高文個肥佬邊可信

我睇緊啲乜
同上季有咩分別

笑撚死人 施蛇西甲搶左個教練黎做喇 至少出s2 還掂又係主席影帝電話佬

運氣足球

夾埋逼害電話 鳩文真係鳩

反擊慢到

你踢後左一格囉

施迪安都叫開場比過希望 帶左FATI PUIG
高文就識炒功臣

古一招失敗

古一招都無埋

又要寄刀片

吓？

依家無so9 真係失哂平衡

PK老了

隊野用當日輸8粒有咩分別

真心咩

同一功能嘅球員太多

古呢下

扭得靚 傳得衰

成日見到佢地頭DUPDUP
家陣陣中仲有邊個可以好似馬斯PUYOL咁係場上鼓勵下士氣

我賭高文過唔到山年3月

第一次見古落底

等睇八號個新仔值唔值六千萬

依家對脾漲卜卜 話爆你就爆你

今場應該唔好同時放古同美斯
出返右翼出嚟仲好

撞哂位好on9

下半場出新牙朗 丹 美斯 電話踢雙翼快攻試試仲好

出比真力炸

証明高文同前面果2個一鳩樣

換FATI 出比真歷守埋佢

証明高文淨係擺啱咗dj

無 無晒啲鐵血戰士

佢擺哂啲big name 由鳩佢哋亂嚟就算
咁大把手足都教得巴塞啦

期待比真歷

本身有個叫av 真巴 不過俾尻文迫走左

畀到啲直線就睇就好

直線比龍

我嘅要求只係唔好似影咁做紙板人

你期待太高 同期待D狗唔好打咁力一樣

未開季已經要反鳩文了

有佢果陣都好多人罵

單比利換FATI?

回家吧

FATI 差小小

Fati爭d

fati啲位置感仲好過啲億萬先生

Fati靚傳

條波褲有皮帶既

FATI真心癲

fdj個袖咁快爛

alba呢下

FATI

對面下下都落腳咁

最衰彈到隻手

電話真係

之前獌報價fati 1.5億仲以為講笑
再踢落去真係值

美踢SS 左FATI 右查比奧

佢啲finishing 真係好差下

換人未，好悶

FATI 射門好少少真係自己入幾粒

fati

fati 真係勁

Fati進步左好多 而加肯推肯射

右出埋我朗就好

Fati 感覺大隻左

8號 出來了

贏得1球?

等睇準備叫佢扯

影帝無跑過到喘晒氣

睇下pjanic 咩料都好
睇下傻丹有無fati 咁有威脅

8 換 影
dem 換 fati
新朗 換 雞屎

丹着新波衫真係好唔襯

#5換#8 #7換#17正常
但做咩換FATI

終於個陣齊左右翼

著長袖

準備斷腳

中鋒位真空咗..

睇比真

一推就過

紙板

肯跑已經好過影

睇好丹

踢飛機杯都踢到咁 r聯真係唔敢睇 又柒多年

trincao 都幾黐腳

柒多年？師兄真樂觀

上場啲first touch

高文好 安都叫比過幾星期希望
佢直接同你講你 巴塞冇希望

[賣puig你無撚嘢啊嘛][巴老母空難死]巴塞隆拿球迷青訓衰亡哭喪區(353)

new poba is coming to town

比真力

大雄空難死

新C朗